{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66856&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 HOTEL 에이스"
    },
    "text": "未成年者は宿泊施設に入室できません。 コンピュータのパフォーマンスは次のとおりです。 -CPU:I57世代 - メモリ:6ギガ - グラフィックカード:0606ギガ - ゲーム用キーボードマウス、モニター32インチカーブドも提供されます。 駐車場は電気自動車の充電施設があり、里洞には最大規模の駐車場(地上地下)と大型駐車可能、バレット可能な計36台の駐車施設があります。 近くには電気自動車充電施設、里洞住民センター、漢南大学、牛松大学、韓国消防協会、複合ターミナル、大田IC、漢南大学、大田駅、甑山島などがあります。 客室の内部施設としては、電気自動車の充電施設、IPTVの設置、携帯電話の充電器、リーグオブレジェンドが可能なPC、ウォッシュレット、アメニティ、一部の客室にはマッサージチェア、空気清浄機、機械式キーボードの2台も提供されています。 フロントおよびその他の施設としては、電気自動車の充電設備、コーヒーマシン、ヘアアイロンのレンタル、洗濯サービス、発熱体の大きさ、電子レンジがあります。 追加案内事項としては、エースホテルは顧客満足のために宿泊費を引き下げ、コストパフォーマンスを高める努力をしているとし、1日に先着順で3つの客室イベントルームを運営しています。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は2名基準で、追加人数が発生する場合、追加料金が必要となり、キャンセル及び払い戻しの規定は次のとおりです。 - 入室日~当日:キャンセル不可 - 入室日2日前まで:無料キャンセルフロントではヨギオッテ会員であることを知らせ、会員特典は提携店の内規に基づいて適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エースホテルの部屋の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室には、電気自動車の充電設備、IPTV、携帯電話の充電器、PCでのリーグオブレジェンドが可能、ウォッシュレット、アメニティなどが備えられています。一部の客室にはマッサージチェアや空気清浄機、機械式キーボードの2台も提供されています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルのフロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設には、電気自動車の充電設備、コーヒーマシン、ヘアアイロンのレンタル、洗濯サービス、発熱体の大きさ、電子レンジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エースホテルの近くには電気自動車充電施設、里洞住民センター、漢南大学、牛松大学、韓国消防協会、複合ターミナル、大田IC、漢南大学、大田駅、甑山島などがあります。"
        },
        {
            "question": "エースホテルのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル規定は、入室日当日のキャンセルは不可で、入室日2日前までなら無料でキャンセルできます。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で設定されており、追加人数がいる場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルに未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "エースホテルには電気自動車の充電施設があり、最大規模の駐車場(地上地下)があります。駐車スペースは計36台あり、大型車も駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "エースホテルではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "エースホテルでは1日に先着順で3つの客室イベントルームを運営しています。"
        },
        {
            "question": "エースホテルはヨギオッテ会員特典がありますか？",
            "answer": "はい、エースホテルはヨギオッテ会員特典があります。詳細は提携店の内規に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "エースホテルの入室には何が必要ですか？",
            "answer": "エースホテルの入室には身分証明書の確認が必要です。身分証明書をお持ちでない場合、入室やキャンセル、払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 610
    }
}